[IOS/AN]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者[2]-全民4星裝

官方影片介紹﹕

遊戲資料﹕

Nicolas_Pepe
抽野暫時最高得四星 無五星!!!!

留石番酒店繼續刷首抽

酒店

悠閒玩

求好友

首抽抽到點為之OK?

起碼有4星武
唔怕洗既話可以洗到3 件4星先開

吉祥物留名

呢d先係打機

見到人四星齊set nu gundam練滿好勁

ANH4KMR5Q 求加

A43BF1UTC

白裝賣左佢??

唔知課左幾多先抽齊

如果合到LV 8 max 咩呢....

想問下知唔知邊到換4星裝
諗住用3個nu頭換 牛油背包

應該無 ...

去強化到解體,用三件同名四星裝可以換返一件同名四星件

頭只可以換番頭 好似係

琴日又有人話可以換

同名換同名咁換黎做咩

AH74UF8N2
加好友

當你有差隻手抽盡都唔中,可以用呢個方法換
抵唔抵就睇你自己衡量

哦～～～以為頭換番頭

可能都係換返頭架..睇說明好似係

AZ4Y9AKUQ 求加

係可以揀，定係都係要抽？

玩一陣部電話勁熱

想問左下招技100%之後點出？

隻驚4星人好撚難抽

就咁撳落去囉

隨機獲得......

一樣三個同部位 好似係換 同解體既唔同既其他部位 但都係隨機...

得個金色圈圍住
加防？

係啵 隻驚無天井嘅
日本唔係有法例話手機驚抽蛋嘅就要有天井？

defender加防 shooter加遠攻 我估

你地用咩升PATRS LV 咁快

攞三件四星做祭品去博一件係有風險..除非係課長大把件..

唔該ching先
btw 黃色 框係咩意思
新玩咩都唔識

真係好on9

你裝咗黎用,或者展示比好友

thx ching

AR0LWCC4S 求加

有無人知打咩關易出AI白/綠色覺醒料

I know that feel...

求加
A842513XP

我頂你個肺bandai
想問如果無遊戲id
但綁咗google ac同有繼承碼同密碼拎唔拎得返知帳
刷完個小號 繼承失敗 唔記得SAVE埋遊戲ID

客服吧

sd咗喇 等覆
怕無id拎唔返姐

綁左google都拎唔番？

現在未出紫色覺醒件？

即係有機會中返一樣嘅野

Ios有冇得速刷

未 連藍覺醒都未打得 只可以賣裝換

各位用哂啲en券未

唔會用晒啦..家下都冇野好打

應該唔會中返一樣，係其餘4個部位中抽1件

知唔知道自由任 有咩用？

抽旦暫時都係好少機體喎

去到5-2開始推唔到 但又唔想抽裝sosad 想留返黎抽其他機

暫時冇咩用 我打到去Hard 自由任6 都係跌埋啲一樣嘅野除咗每關送10石之外好似冇乜用

咁其餘部位你都可能本身已經有...

你用晒堆EN 喇？

求加
A349SUU0J

3件隨機中 邊幾件 4星？
會唔會中V?

求加 A866J2PYH

冇用晒

你真係有恆心 我打咗普通就算都係刷肥料VH回報好啲

等咁耐先有活動

一開波預隻驚會伏 冇諗過玩得長反正都係auto晒 到時都係PVP先會手動啦

是否00:00更新日子？

唔小心賣左主角機既
商店可以買返

我正正就係中咗本身都有既身

友抽都有 是但賣

等覆 玩住主號先

1%

開心刷首抽中

多你先驚呀
少咪易D中一套

比較完D最大值 完全零意欲升3星上4星

刷到依家先刷到個背包希望可以抽得齊

Pvp講到明非即時 到時都係靠裝

其實我寧願佢多,大家無咁易撞款

除左啲任務要開盾之外，都諗唔到一定要手動嘅理由

即時冇可能啦 bandai server邊到信得過

打VH嘅時候 都係自己手動安心啲

不停重玩

依家只係希望佢快啲更新 多啲主線 覺醒紫色裝 出能/智天

係咪仲難中過四星

大把人咪一樣刷 最勁果個黎首抽
一樣撞

遲下友情點一定大平賣啦 唔驚

其實係咪有人會睇唔到條"影片" ?
我係度重擦緊..但果條"影片" 無野show....黑畫面

呢張圖下個PO要置頂

啲成就又唔送吓哈囉晶片同en券

機已爆

3個AC
主好多重覆裝

分身袋住D石先

玩緊第4個唔知玩到第幾個先齊到NU

你咩手機
變左暖蛋

1部MAX 1部7P 又唔熱喎

AN機好熱

6S > S10+

屌

AN機唔爆未算偷笑

重動漫展 電莖手機

DKLM

我依家i8完全冇事

但唔抽打唔到第5章
唯有等
ASTRAY幾時有4星機

當然

係 頭20抽最好3件先開

開頭最好有1-2個四星 其實佢5%機率好容易出

有排

抽啦 留黎做咩

一開波得一架綠色機

我唔甘心

分身咋嘛

正身抽乾左

我抽到一套NU就收手主玩個個

其實抽到足夠先 唔駛怕多餘 因為佢可以 配搭其他裝備都有buff唔使怕用唔着

高達 雷射槍 大技 超撚痛

啱先打very hard 鉗仼完全打唔入
靠jay Chan 巴打枝遠程炮幫拖

成78個身？

咩色由你話事wor

叫大波妹俾佢部機你

要件件都升上4星..會死

我要大波妹得了

好易中 無必要刷

升完都同抽返黎既4星 差一段距離

炒左一個分身

終於抽齊 抽武器

課左金？

係課左11000

感謝金主

抵你抽中好快中埋武器

係課左11000點
利申唔係1萬蚊

咁又唔算多

我知
但都600幾蚊啦

近喇近喇

第2個AC刷到 78頭同槍加巴巴刀

雷射槍建議用高達果把
因為招技 秒人

刷首抽係咪一定要用引繼? 重裝GAME都唔得?

NU頭NU手
高達腳盾

重裝得

依家一個神盾手 Nu背 另一個就78頭槍加巴巴刀
打到去第3章睇下抽成點再決定

課左一 pack 已經中晒咁好

招技同埋可以回血

求好友 AFYTG1QUC

屌搞到我好撚想抽齊

抽啦

嘩屌 原來是歐狗

求好友AF51P4EKQ

歐洲人
1.李洪基
2.
3.

post下僚機

點解你地咁鬼快手？ 係咪首擦都齊3件以上4星？

利申：擦咗幾次，得2件4星， 其餘2星、 諗緊係咪重要繼續擦首抽

最好就3件啦 刷多幾次都無 就2件起手打到第3章到都有60抽

另外，有沒有人打橫咗部機都睇唔到影片？

有沒有解決方法？

無試過睇唔到

Key裝 如nu 翼
武器 任何一把四星 近遠都好
腳呢裝飾黎

武：最後一射

二十抽得 nu背同神盾背係咪可以再刷過

有nu翼 已經夠打
之後再抽

浮游炮勁到仆街

隻game 係咪得打電腦？

Emergency 放 應該可以單挑三至四隻
D僚機成日衝去格死自己
惟一難打只有最後一關
為愛砌機啦

All ai

20抽中3把武係咪應該重刷？

應該之後開pvp
不過笨大pvp通常不會是live

nu就係愛機

咪即係都係打電腦

點拎主角機

4-7

真課金勇者王

Push

應該唔會掛
遲下一定會出協力打boss

求好友 A9UPG9207

asynchronous

可開

講到明唔係同步
協力就等下先

對不起，睇錯，三把同位置唔開

講到明 邊到話唔同步？
佢指打圖唔同步定咩

公告有寫

係bo
Pvp 不同步
Btw
下季 能天 力天

出raiser先課

AM5RL8PQE
求加好友，會係咁用你

加左

冇所謂啦 你鍾意 有三個已經唔錯 同埋佢5%4星 機會率都算高 之後都會刷到

本人覺得盡快開始 比較重要 因為好食體力 升多2Lv 之後刷關都方便d

而家冇得覺醒紫色 好想佢快啲更新 快啲pvp出00

依D人氣野咁快出邊有錢賺

唔會啦
突擊 我諗佢都擺4星
突擊都唔知到時有得換裝定要抽哂咁多套

但係隔成個星期 啲玩家都覺得悶 好容易又一班棄坑

刷首抽就唔悶

一陣仲可以玩埋粉紅突擊

實分幾件件

下次加多個資訊

商店買野new 係巳經擁有
無new 先係未擁有
好鬼令人混亂

升pilot果個綠色ai覺醒迴路係邊度打返黎?

一定分parts

是撚但喇 有新parts 有人課 隻驚就唔會咁快玩完

其實D體力都回得幾慢
一場30體 一日打6場收工

會升lv

比到盡9場

認真 佢都要改善操作/出協力/出唔同嘅system 如果唔係年半一定收皮（倒閉）

即刻出 勁機
即刻成班人回流刷首抽

同埋加飛
我諗笨大應該都認真想搞好既
抽野機率暫時都幾友善

唔排除以後會變

呢個真係問題 我76體力都只係瞓醒覺打多三場...升lv真係好重要

相比以前高達手機game
呢隻抽野機率叫唔難抽

無en卷真係1日10分鐘玩完

個機率真係幾好 可能因為要食自己升技+分太多部位同埋佢直線飛 有時會突然倒後...

D技要食自己升？
姐係 我要升招 高達4星 鐳射槍招技 要食返 4星 相同先會升？

有需要用卷咩...全部可以60都60了 7號又出新野 而家都冇需要刷關

唔係食自己升特性咩 唔係EX技

所以而家咪無野玩囉

冇嘢玩 只可以上嚟吹水

有無諗過其實係大家玩得太快

主角機都幾勁
佢個掌中炮必殺技成個比達出極限光流咁
換左支槍好夠做

即係命運

AYH27PQAZ
求加

主線得6章！仲要送勁多強化 只要唔係亂用+打少少 一定足夠升到60Lv仲要5%機率咁佛心

爆多一次4紫

其實我都幾欣賞主角機 幾靚仔 主公機+高火力都係唔錯

Pool一出命運 即刻

係要食自己

一次中哂 V武器

邊關多錢
無哂錢

Cls 仲要最高10lv 如果我中咗九把一撚樣 我應該會del先

未開

打錢多數星期日先開

多到冇錢升

但我食一件 升1.5LV 應該唔洗咁多

都要6把 一樣

即係有機會 跟lv提高難度？

可能係。
8 lv max 食一升1.5

仲要覺醒五星先可以lv 10

正呀

覺醒之後 會出10Lv

副電話開局就5件4星。爽皮

隻熊霸手

其實自任有咩用
跌廢裝都冇人用

刷齊佢拎色掛

其實洗唔洗刷首抽
同埋開局點為止好

加好友
A9CNVA90N

又多個課長

淨係得背包劍同火箭炮 一件nu本體件都無

最勁嘅EX技+遠攻 你都有齊

再刷過

但無本體呢 識招係最勁ex

唔緊要啦 表示留石/留力 等出能天/智天到時嗰啲應該同nu差唔多

依家咁樣

新投求好友

新手

OK呀幾靚仔呀 7個S 只係個渣古頭 好似唔夠霸氣宇宙適性泛用性低少少 其他都好掂

屌你把刺劍

我依家真係好垃圾 不倫不類 希望遲吓抽到好嘢

剛樣升parts 最快？

滑空炮係升上去架？

依家好似d士官專用機咁

應該係巴巴托司支4星炮

因為個頭同個身出事

就係想要頭同身 點知唔出

A8QAULVMX
求好友

好無用

唔好咁講啦好過3星槍..好似係...所以我依家先咁低攻

祝你下次抽到勁野

ASERV3FBP
好友+++

我想問咁既話開唔開得波
定要再刷過首抽

可以開

thanks bro

打到3章同20lv抽完再睇下留唔留

AL2F8JU5L

求好友

AWMV20D39

好友+++

我打到第6章都唔見有送主角機。有無提示係邊到揾

你係咪飛晒劇情
零件一覽 應該有

重擦緊首抽
無一次有3件紫

3件紫咪又係重覆

刷完3關，補多20抽，中多4件紫，都係開波等Exia
求好友：A4E1WXGY9

係啊，我飛晒，請問件零件咩名，小弟唔熟

友情抽 綠色果堆件

有感嘆號
但入到去 又未齊parts unlock唔到配色
玩野

友情抽？姐係點

咪就係 扭蛋 好友點數 抽 綠色果堆件 就係主角機

ios 係咪一定要delete game 再裝刷首抽？

Thx 巴

想問 係咪只可以同款換同款？

隻GAME有冇分日SER同其他SER 架

中文化

Long shooter 配近戰技
Rx-78 配defender , 用希羅油
個組合好似幾好

好友 有日本仔

啱啱先發覺用香港app store 下載完
再轉日本 ac 可以下載多次 變相可以一機二帳

AXXWARZGT
加好友

我同你地講，中紫part件唔洗太開心，駕駛員先係地獄

我刷首抽係20抽最少3件紫 然後單抽中駕駛員紫先開波

駕駛員 單抽 同 十抽 有咩分別
又無保底

正路都係刷到阿寶先開局刷part

未開波已經棄

諗諗下好重課FEEL 依家岩岩出就話刷首抽
當你玩落
頭身手腳背刀劍人你都要抽
課撚到2046都唔齊

連駕駛員都要抽

如果你唔係話一定要成set同一部機 其實全四星唔難嘅

佢遲下一周年，復克box set

未執先算

好友：JTQTARTTH

打到6章，抽極都抽唔到頭同手

原來部野 可以改名架

佢出手動pvp實變長青game

按名個位就改到，見到有人改好搞我後面

招fd

求加好友
Id:AUBG7G9TP

屌你第一版隻熊仔高好靚...

呢d要個player base大先敢搞

AGYDU8SAK 求加

AGEN2JMYP 求加

Gundam配色bear guy好似出過模型

AC4LG6E3W

求加

Auto 近身朗好神勇

求加好友

CLS 打6-11-1
比隻王一刀7XX 係咪傻撚左呀

AKV72YJRX

屌呢隻好好笑.....

熊霸 parts 配任何唔係自己既parts 都會有好笑既效果

搵左好耐都搵唔到點樣轉駕駛員 求教

高達模型列表
模組parts 最底=駕駛倉

2-3 星裝滿哂都唔夠打的（隊友都滿左）
我琴日嬲到再刷4星武先開局

溫馨提示
Final boss 愛染20000戰
Sorry for 劇透

仲要3隻圍我一隻 打飛機咩

你另外兩部機呢

3部都係射射射
隻王只係追住我DLLM

加好友
AAMWG4BKV

我3打1都收皮啦
完全0傷

錘仔照秒

我隻渣古個樣惡到爆
ID: AAP6RLLPB

唔好以為50石過到決賽
分分鐘5000石

呢部？

死左ser?

邊關

唔夠錢

入唔到嘅

求加好友

AGJSRYE3Z

入到

最後一關

五十抽都係中三個nu背。。一背打天下定可以重刷

6章？

係

過左

你幾多戰力

本身都冇乜升件
係果關迫到我要升

你地講緊故事6章定係自由任

故事個個爆左機啦

主線6呀

同你一樣

爆左機啦

肝唔肝隻驚

日服有冇中文?

係日本store下載好似冇得轉中文
但server應該係共同

D 體好快用完

三支新超絕

至在爆機後
抽好野

課完58就炒左

想問android綁左google ac 繼唔到去ios既？

AQGRHX0RE ++pls

想問下係唔係死左Server？

D 石過唔計
好似

加fd 有用?

成日都唔夠EN...

我係ios上想繼番佢好似話唔得

please add AD1XXDEZP

NOT 故事任 可與fd 組隊

繼番個ac

有d想課抽埋d頭手腳

有en卷

成日打完任 手快 唔記得add 人

AR2U0YN7E 加好友

部機轉左做defender 勁左咁多.. 岩岩出左感嘆號

想問係咩意思

招frd子

搵唔到已經登錄既data

駕駛員有加成

加好友︰APAEBPU2P
玩到20LV

好奇怪 我an綁曬fb & google ac,
但係ios上邊兩個引都係彈呢個畫面

係咪就黎出新pool?

屌好撚好笑....

公告話8月7

an機同ios唔共通都唔出奇既

AHAFY4QKD 求加好友

新手一問 點解加咗FD 但睇唔到人地張卡片
禁右下有顯示裝備 但張相NO DATA

呢個ac已經玩晒主線 推左幾次自由任拎石
全身有晒4星 有嘅石已經抽晒

呢個ac主線去到5-3 暫時有嘅石抽晒
但係身同同盾出極都無4星

有有巴打俾下意見玩邊個好

咁樣可唔可以玩
你地講到好似4，5件都麻麻地咁

好撚想要你支槍同背

人地無登錄到卡片掛

齊晒EX 技 仲想點

最好用果兩招佢都有晒

但佢無用到

錘仔打天下

加好友

錘仔配高達有無得諗

呢隻痴撚線

D錢好唔夠用！

岩岩開始玩咋 咩都唔識

建議從職業證照配合詞彙

日版同港版唔通既？繼續唔到

最緊要型

好正常

上面見有巴打話係共同ser以為繼到

而家先玩返自由任1 d條件做唔返未出技就完場

是但砌部機過啦

得10
是但喇

留名

加了

之後靠巴打CARRY ME

d 4星全部武器又重復 想刷過

求好友：AWEPUQJLU

咁多人齊v set 係咪課番黎

FINAL BOSS 萬1戰 都係俾佢秒

有排升

咁快棄驚

連登個個月入三萬以上 多課長係常識

出現了

仆街心動

好撚後悔昨晚首擦一件4星鎗及4星盾無開game

現在擦極都擦唔返 ， 重未開到game

出EXIA 你係咪又要刷

慢慢刷啦 到7號為止根本無野做

無愛唔會啦 有愛果d唔知幾時先出 而家只求夠過晒d關

7號個event 係 g gundam 杜門條女個部？

咁快出杜門.....
咁咪要課....

如果有日出刷錢又唔係咁講WO

鬼有

杜門出既話肯定課到破產...

留返D en水刷覺醒好過啦

就嚟完第四章，仲未有手，近戰同背包

神高

其實隻game D體力都幾貴
100晶買一次 150晶就有1抽

邊個會買

閃光揸波掌

錢都好重要

刷左差唔多10次 一次v背都未見過

神高 係爆烈神掌

抽齊哂？

差武器

文老爹 龍珠又課 高達又課

3招ex

爆左機，仲係無4星頭

求加

APA9BEYNE
加我加我

唉 屌 放棄唔刷喇

求加 AXH8XVUTF
點解主線結局我部機8千幾戰力鳩射就過左

呢家架機AUTO剩係衝前, 唔射... 把劍係廢武扣1,
蚊起近武會唔會變返射 ?

枝槍夠勁

隻驚洗唔洗刷首刷

未試過
你可以試下

我得支滑空炮 廢到仆街

同你掉轉

主線 我用最後一射 就秒撚左佢

個小號重未拎返 無咩心機玩

再刷過啦

又刷
個小號D EX招勁好用
用完 完全唔想用返主號部機

小號係78?
我琴晚都刷左好幾個帳先有依家個個 但都係抽唔齊一套

刷個v背刷到無撚晒心機

睇pilot ai, 有寫近戰遠程之類

暫時大家玩咁耐， 邊件裝首抽係要必中？
（武器？V-Gundam ?)

係 有把最後一射把槍 同把屈機槌

第2愛機

高達把鐳射槍 神技
同V高達 背隻

是但一件有威力A ex技既裝

無話必要咩裝嘅，不過首抽想刷嘅：
遠視d就4星駕駛員
nu背部（浮游炮技能）
nu火箭炮（短cd全彈發射技能）
4星元祖光槍（last shoot技能）
或者巴巴d近戰武器都ok，不過留意關卡有時要求無傷通關，近戰相對難玩d

唔明做乜鳩唔開槍, 剩係係度劈

因為你用緊近戰角囉
唔關部機事

我有用希羅. 我見佢射擊先

角色有分遠/中/近 用遠就肯定淨係識射

重睇教學啦

skip 哂. sor

送嗰隻希羅係Defender，係前面做盾嘅

岩岩換阿寶... 好似冇事了

AW3CNLXR1
加好友

希羅其實怪怪地，佢數值偏遠攻但係比defender
送個個阿寶就正常d，近戰性格同埋Power類加成

呢幾個ex技用咩好？
劍我仲用緊把2星劍

因為希羅會自爆

AB64HGKGY

求好友

笨大:因為係送的
想要真果個 抽中咪得

紫色覺醒要點攞？故事爆機都未有

呢兩個好似最正

有無樣睇下？ （search 唔到圖）
nu背部（浮游炮技能）
nu火箭炮（短cd全彈發射技能）

未出

我個隻本身玩v火箭炮，用左希羅Defender之後成日衝前開盾然後零距離射擊
一係就拎住把雷射戟係咁插人

肉博夠刺激

開post有首抽評價截圖

S級第二、三件裝
留意浮游炮開完技要等d炮返曬黎先會開始cd
如果boss之前一波開咗，有機會出現個boss一上場就收炮開始cd呢種尷尬場景

不過隻驚真係近戰打人好痛，幾百幾百咁扣

ART2D8H1R
唔齊set升到盡都係2萬幾戰力

想問暫時係米引繼唔到?

D 顏色係要爆機先有? 好單調

想刷到有巴巴武同最少兩件巴巴件先開波
定係越早開越好?

齊parts

覺醒個 d 素材點先有

咩叫technique屬性

咁樣開局好定 nu背加新絕炮開好

兩隻都打多兩個10連先囉
反正好快就打完
打完再諗

爆機喇！
寶爺支4星槍「最後一射」屈機

一支令你爆機既槍

每個零件都有屬性，你成部機其中一種屬性嘅零件有起碼5件就會有個個屬性，三種屬性包剪揼互克，打克屬會加傷，相反嘅就會減傷
如果三種屬性都唔齊5件就會無屬性，打任何屬性都無加成/減弱
所以有時候一部完整嘅nu（speed屬性）反而會無一部無屬性嘅雜件機咁痛

衝果下比人阻一阻就成日炒空氣

單人賽semi final 部超大高達又係秒
決賽，一下射到對家殘血
（最緊要冇牆）

最緊要有支神槍

慢慢刷都得 常駐pool 黎

仲未有手同背包
第三把元祖槍啦

一人一支好丫

4星 浮遊炮係唔係唔錯?

exskill點升?

得一個V ver ka 身
又有新超絕

食同part

招fd子
A30V1G511

建議食左佢 升招技

咁4星想升6lv姐係要氪6件相同parts

打哂故事仲有咩好做

屌佢老母忍唔住課左個58蚊優惠pack
10抽無4星 屌佢老母

刷多兩三個ac

打自由 之後出活動 你唔會再打

呢個岩..
我呢家有一隻有 元祖槍 Nu 身
一隻 Nu 炮 Nu 腳...
兩隻都清緊故事, 睇下最後邊個好

好似引繼唔到

無石啦

覺醒個D 電路除左買 可以打邊關有得跌?

點升D裝先快
抽完D裝番黎又冇EXP去升
打關又慢 打曜日先出得幾粒料

暫時打到困難6先有綠色

元祖槍好撚勁wo

thanks
冇得掃蕩 有點慢

招fd子

AD7AY9TSB

諗緊課唔課

你係全部抽定升上去?

AB64HGKGY 加好友

A4SRKNP6R
好友求加

A5E9A45V2
招fd子

我們不能停下來～

ID:A2TJKX73F

ADLQYS90A
求好友

『ガンダムブレイカー モバイル』リリース記念ログインボーナス開催中！

14日間のログインで合計2750ハロチップや、
たくさんの強化素材とキャピタルをゲット！

今すぐ『ガンブレ』を遊ぼう！

※詳細はゲーム内のお知らせをご覧ください。

#ガンダムブレイカーモバイル #ガンブレ
咁先係㗎嘛

全部抽

ADBE5P78U

++

2750 正

14日 簽到加埋 2750

求好友+++ AF51P4EKQ

有冇人知左下爆seed呢招咩料？
好似超級撒亞人變身咁

上前咀^

啲染色點有?
而家得啲垃圾色 想要啲深色染色 點有

屌見到
吉母格檔，但冇盾都擋到？

職業技能 in/out fighter呢d

齊一部機身體全部parts 就unlock 配色

收到
即係都係要抽

一星機配色 得閒去商店買 儲齊 就解到配色
唔洗抽

玫瑰高達身個招用咗直頭成部變金色

其實d boss可唔可以整多小小血，
場場打唔夠30就完， exskill都未出就完左
好似爭鋒對決d boss就完美

唔好咁傻課bandai game

秒

有冇中文

都話係14日簽到加埋 2750
公告寫左
咁都有人負評

login 14日總共拎到2750 halo同d強化料

教學抽+50抽，中得7件4星，有幾件重複位置

想儲齊有愛咪課

game內公告有寫詳細

講到好似新活動咁做乜鬼

加好友： AAMWG4BKV
過哂6章 長玩

明鏡止水？

期望值係十抽中0.48件4星
你7件仲嫌少

官方twitter岩岩先出

我覺得刷個首抽
4星槍，4星機師開局
之後keep 石最好

無聊整返張搞鬼圖，下面係上圖部機

唔多建議 課完真係得個擺字
刷首抽重好玩過隻game本身

係依家又想再刷過

係呀，效果係加10%攻20%速

ASERV3FBP
好友++++

7撚到

無4星 機師 難D wo ching

諗緊點整到部機更加核突

我重等緊佢覆 刷就咪搞 load data 勁慢

渣古頭轉熊霸

好快喎

age重裝手

你用咩刷 我load個0.5gb都load幾分鐘

琴晚開始load好耐

D連線咁廢 真係懷疑有無機會出協力
無既話好快收皮

協力
Pvp手動
飛行模式
打boss 打parts

個熊霸頭之前清box賣左，用住龜霸先。無AGE手，求其換對先。

A72M66QLS

加好友plz長玩

顏色真係影響好大

想收全套nu 強迫症但抽極都爭

熊霸頭都賣

送2千幾石?

屌你笑撚到我.....

xs max 同7plus

有冇全套nu收 已經刷左兩日 好痛苦

操下腳好wo ching

A4LMGPQ2W

加好友

我都想知.. 40抽 3紫 但冇槍/近戰
10抽 pilot 中阿寶
而家淨返5000幾石

係力威操係咁上下

等復克box set 吧

肯定有咩

全套咩價錢？

依隻根本就係圖鑑game
你留石抽完一次咪又係要課
最緊要係你想抽咩姐

水人課金技巧的：
1. 廢機廢角
2.強機強角
3.沒有最強只有更強
4.人氣角
5.合作
6.復克

Nu背包到底有咩勁
啲仔唔識打人既

差頭身手 依家同渣古無分別

新手上路，ASM30TLNF

4000射

綠色覺件都咁低drop rate

屌你玩三場就無體

想問下將1星升做2星再賣有無白金幣嫁?

一條體真係玩兩三場就無又回得慢
玩幾場就要擺低等佢回

好嬲

5分鐘回一體 買一條體要100間
所以都無咩意欲課金

點解個個都想要NU?

有得揀我會想要神盾/巴巴

神盾我影都唔見抽終極都係元祖同巴巴

nu限定pool

打完主線
冇部機齊
重唔重玩好？

岩岩用神盾D裝解完體 最後又RE返中神盾 ON9

咁多4星唔洗re啦 詞彚又岩
我覺得你係差隻in-fighter角

課左3PACK 仲未齊NU 屌你老母笨大

巴打，想請教下，我啲機師每場打完都扣個次數係咪有咩意思㗎？

另外點解我結算個陣只係見到AI機師，唔知自己砌個陣嘅機師嘅

差幾多件

熟練度

屌佢老母客服重未覆
又要等到星期1 ON99

好，聽你講
不過而家冇石刷刷
咁有1500石博唔博下機師好？

差個身同腳 個身都好撚緊要 好似加唔知幾%射

你換哂幣未 抽哂幣先諗

咩事?

我差頭身手 打緊石

有齊4星裝已經好好
仲諗齊唔齊機

我依家先開到第5章 想問如果打哂1-5章會有幾石

身 背 炮 好撚緊要

個小號繼承唔倒 連哂google ac SET埋繼承碼都FAIL

AN 轉 IOS先會咁?

同一部機

仆街 6-11-1卡關

換哂

你打到6章都仲有2,30抽到

我連Google又無事

我連四星頭都冇

我主號無事

抽哂都無岩用3星？

琴日攞左去抽機

抽角最伏就係無保底抽
所以單抽最好

唔課金又無野抽 普通關又無野刷 真係好快悶

巴巴托斯把鎚又幾好用

全auto 三場 熄驚 有幾悶

dlgh好想一野抽撚哂d石

隻驚用唔到BS玩?

唔該哂，即係機師還機師，AI還AI，而AI係我揀Auto先有影響？

有冇人會收儲唔齊一套4星想重刷

求加好友
A0EDCNE43

錢有咩用真心問

強化 覺醒都要用

手機1
用fb 登入既ac 過去第2部手機
之後成功

手機2
諗住用google登入既ac 過去第1部手機 空ac

明明有登錄google 但就繼承失敗
其他google AC 就話無資料

咁即係點呀

我fb 過第2部機無事

但另一部手機 用google AC
就繼承失敗

diu 我都係 連繼承碼都唔得
又要等3日先覆

求加: JTVV4NZB5

抽人唔中寶少 中咗G gundam個大陸仔

有興趣 但係你去到咩進度

點樣揾客服？

tg傾傾佢

開始畫面右下

其實神盾手好似勁野黎?
利申：我有

有3隻

神盾個盾都好用

無點理 純粹覺得型

40抽中6把武器 上一個帳號就無武器 宜家比咁多我

收到 即打

係 飛鳩人

京寶梵都幾好用 高火力同多 EX技 cd30秒

無體玩

我想問下之前從來未玩過gundam breaker，需唔需要理個資料繼承?

終於齊4星裝

之後要抽機師

正

溫馨題示，記得標準parts扭蛋每24hrs有一吓免費抽

最尾一關點打呀，被秒wor

強化

隻GAME係咪無協力同PVP?

7號Pvp

課左幾多？

Pve

仲有3v3

幾型

Know that feel
其實抽零件好定機師好？

齊裝就機司

仆街 8plus 打打下彈game
無咁 20 體

即係唔係即時連機張GAME以手機GAME來講玩法唔錯 但抽蛋同對戰個D營運模式就好似幾年前既GAME咁

有排都未齊

Allin parts

AI用-龍神丸

課左幾多

AM5RL8PQE
求未加既各位加一加，會係咁用好友

好彩-6 1300$左右

我想問下香港apps store down同日本apps store down係咪一樣

No

係咪直頭server都唔一樣 唔似pad咁都係同一個server

刷左個阿寶
但冇裝

舊繼承code用唔返 迫我用新ac

仲有3000石剩

舊ac部機型d

A55JLC86E

求加好友

最終boss要幾多戰力先夠打？

上完色勁好睇

都係嗰句 有一招威力A嘅ex就夠做

又課左

無呀 打自由任打石抽返黎

快d出新pool啦

開左日版有無得轉翻港版？

無 好似要再打過

你抽標準pool抽哂一套返？
你會唔會歐洲得太過份

其實我想追V 武器
神盾本來已經有
差個頭

老散既外表
王牌機師既力

好型但點上其他色？我得綠色

儲機體parts unlock 配色

歐到仆街

連AI 控既機都四星

點跟

抽極都抽唔到隻手

爆左機邊到刷石

自由任/商城

直接買買買

其實果招暗殺避到ga wa?
用step避?
，仲卡緊

用生命值硬接

唯快不破
暗殺你前一槍打死佢

接完得返一滴血ja wor
真係冇得避?

過到 直送50石 俾佢咪算
再打過 又晒體

得支爛9滑空炮，射到手軟都未射死
全近戰咁濟，係咪可以重刷?
(如果冇得避，我仲諗到開金身硬接)

過冇可過先50石/重刷
當玩dark soul

再強化枝炮

過左 送返 60 俾你

ok，其實佢果招係特定距離會出，
定係特定血量之類?

由我，反正過完都係刷野冇野打
有冇可能用完50石都過唔到?

出晒ex 技 先 之後同佢拉距離

拉撚死佢可能work。。。試下先
不過滑空炮唔係射得好遠

你打剩佢 少少血 咪 50石算數
打自由 都有經驗 同10送 都有成就可以解下
無謂留戀係一關到

不過你鍾意喇

dark soul後遺症
我明手機驚係唔駛玩到咁
等我諗諗

近戰先爽
你只係小 近戰技
正常開2招近戰技 再普攻 佢已經硬直還唔到手
前提你要夠快 揾佢做目標

0貨

差一招
有得揀都唔想要頭炮

係呀 兩個唔相通日版俾人遺棄嘅一群

冇體，冇石，冇錢。一日打幾場自由hard就收工

ko，謝各巴打建議
利申，無用石

4星寶係long shooter
冇得防

防有分職架咩

我覺得第1期堆角同機好可疑

岩呀
Nu都係遠攻

睇落抽埋身4星機師 唔算太差

朗auto - 好似睇緊無雙咁

隻4星寶其實應該配 rx78比較好

係 Nu配 4星個隻朗乜春或者3星人好D

邊個3星人

Speed加成個幾隻 如果有光槍就玩mid/long shoot 可以射大炮
有劍/火炮就用朗 用朗嘅話 玩近戰好撚痛

Rx78 我試過比希羅油做defender 渣

原來武器無得換4星
有好撚多rx78盾

而家d角 ai特性同職都唔撚夾
定以後都係咁

水黎繼續課

我過果時1萬1，用long shooter支大水喉其實好易打。
佢會一直線咁衝過黎

仲有啲標籤都係，唔係套裝基本上發動唔到

勁到仆街岩岩用人地果隻

新手一問
10抽中三件v gundam裝 開唔開局好
但抽唔中浮游炮

斬一下勁大力

老虎都開左先

咁多4星硬係要重複

睇黎首抽4星機師地位no.1 朗

輕輕地課咗2pack
加個好友
APA9BEYNE

齊到

求fd子

求好友 AZC7N6951

嘩 歐撚到 我課3pack 都冇你咁齊

抽到同部位既四星有冇用？

比第二部機用

or食左佢升技

Thx bro

Head 任隻exia 好撚癲
又是終章lv
佢哋ai d格堅過自己隻ai好多

咁多池抽咩好呢

精選

升技比較好

ex技真係咪鬼升
CD快1秒

件定駕駛員好？

件

幾點先會轉每日限定關？

4點

其實auto用落阿寶都唔係幾好用
成日on99儲氣炮delay打空氣
好似近戰最實用 抽咁耐都冇中過呀朗

都係睇你用咩零件
其實3星近戰都好用

新手求問
打主線打到第三章有呢堆應唔應該重刷

係真定改圖，點解高上面巴打咁多

算唔算開得

麻麻地

開啦 好快又有幾個10抽
抽完再諗

刷係咪一定de 驚先

想一開始好少少先，應該點先叫好

個人認為有把武，再加個有skill嘅parts會好啲

想好少少 就起碼有ex技/ 武器先開

skill裝係邊到睇

de一de驚先，定有得de save

你android定ios

ios

ios應該一定要del

thx係咪教學都無得skip

右上有得瘋狂skip

件野右下角有公仔就係有技

姐係而家個頭叫有？

係，不過係豆豆炮

巴巴+四星朗 auto玩勁到癲

屌

第2次10抽都係得多一個4星

呢支槍都幾勁

其實首抽刷20抽係無咩用
依度大把人刷到4-6章

真 好多人去到4-6 章先決定re 唔re

咁玩住先 早知頭先個個唔de

慢慢啦 7號之前都重有時間刷
依家個個都升爆哂
就算無限體都無野好玩

當然最好首20抽都要靚 只係有心理準備後面都有機會炒

咁而家得把槍係咪最好都刷過

20抽得把槍既話 我會刷過
我自己首抽睇兩樣野
一係3件同機體唔同部位
一係兩件或以上包一件帶ex技既武/槍

同埋有2件勁EX技既 都會開

歡迎加我隻揪～～AWEPUQJLU

點解有人D裝同你一樣但得3萬幾戰

咪就係

唔通滿哂技

正常，因為nu 本身係好高大

原來成套V既技係唔勁，仲要得兩技

求加
ADEN1L16M

我意思係戰力

啱啱搵神盾隻腳試lv60,exskill lv1->lv2,戰力升左1380

4萬幾5萬戰嗰啲唔係普通課長咁簡單

即係假戰力
exskill升1lv減1秒 好on9

on9 game
刷多個小號又繼承失敗

Exskill 減秒數升lv係on9

但如果零件特性就差好遠

10lv緊係差好遠

想講嘅係，能力值差唔多，但實際加埋加成，個戰力所能係真

一係唔升技，一係升滿佢先見真章

屌你老母bandai
繼承都有bug 垃圾公司

13%就多1萬戰

成套計呀

其實唔關事
照計就係升1lv技就多千幾戰 加幾多都係一樣

上面為例 你升9lv已經係加9x1XXX戰力
但實際淨係加鐳射屬性EX技既13%

你講得啱，如果係對輸岀或者防禦有加成而加戰力我理解，但減CD都加戰力就值得討論。

Ios an互轉？可能唔同服

全部同一部機
一個fb 一個GOOGLE 兩個都發埋繼承碼都fail 好on9

果隻唔係exia 黎 好似
係g 復國 部主角機

卡左係登入畫面到 touch screen完全無反應

駕駛員其實重唔重要？

分遠中近攻 唔一定要追4星
最緊要係攻擊習性岩唔岩你部機

姐係點都要抽次？

賣裝換幣抽
角色唔建議10抽 因為無保底抽

抽到岩用既3星角為止就ok
最好岩職業岩習性

明白

不過點解我搵唔到邊度用幣抽角色既

幣淨係可以抽普通池 最底

ALMDQEQ1X 好友++

抽到仆街😢😢使唔使斬掉重刷

好難齊三寶
一係有nu背有鎚，但冇火箭炮
一係有火箭炮有鎚，但冇nu背

其實好多件都有B＋以上技

元祖槍果招都ok
但永遠齊唔到其中三樣

見到人地無課都齊成set就想重刷

刷左3個,3個都爆機
3個都冇一個係全齊
得1隻係差1個parts齊
另外2隻都差2-3個parts
齊緊第4個

垃圾機率 有d裝出幾十次 有d從未見撚過
咁你就咪寫一樣機率啦屌喇星

隻game抽野完全冇驚喜
見到藍沙就知100%食屎

抽角單抽果然係王道，2抽中左阿寶

阿寶好似話係冇用

牙朗無雙

詞想問詞彙標籤點先會發動？

搵到，要5parts

但水喉儲炮好L正

點無用法

唔知,我抽唔到阿寶,前面見人講

刷咁多個做咩

招好友ID:A6MT1UY8L

招好友 A4S98PERS

唔o岩心水

ID：A3QBK92EG
大家加個好友

有中文版？ ios 搵唔到既

用港app store

大家d 2~3星parts係咪都會留一件,多左既拎去做強化料

自
搵到啦

同埋我想啲零件特性點升lv

唔係拎去賣 換幣 咩

食同件

暫時兩萬戰夠做全部關 強化唔洗急

強化用返道具 巳經得
仲可以打返黎 邊洗用parts 架

+fd: ANXFJW411

呀豬呀狗都係駕駛員

同基拉共享過女友
唔知有冇駕駛過芙蕾

死都抽唔到 V gundam....果然識讀心

本身諗住求其抽多個人用，結果一抽中4星

+朋友 A2WGKTSSZ

請問喺邊度升exskill?

食自己
課長的遊戲,不要跟

白石卷係咪特別低機率
10張卷都係2星

其實都係玩一部機 重覆左係咪食左佢算

我中過4星

lucky

點樣先有白色硬幣

加好友 AB8Z30QT1

玩完呢d任係咪end game等更新？

因為seed教識我原來NTR係咁有成功感

加好友
AWMMENV48

Head wor very hard wor
Transm 衝過來wor
把gn sword化灰都認得啦

呢隻auto熱血到仆街

平時打任務點先可以用到朋友D機? 我拍檔果頁成日都係空

劇情冇得用

求加
ASVDCASU2

ANM943XEE求加 IANM943XEE

舊acc抄晒
重刷求好友

A8WAZG0CB

歡迎加好友: AQ3C7VTY1

邊個朗仔?

紅迷個機師

cost over左係咪會扣耐久？

係譯名問題
定佢不嬲叫呀朗

求加好友
A1NV8SSYD

咪濟，扣50%

叫開佢呀羅

原名love(所以模型成日有心心水貼
身份証打錯lowe 台譯羅

你講完我都醒起叫開佢做呀羅
朗乜春呀

加好友 ID: AAQLF6AJK

lowe點撚樣朗出聲

我唔係嫌少 只係重複變相我推唔滿一架機。有4星已好感激

屌你熊霸真係好撚好笑

新PO

3把4星槍 但劍連3星都抽唔到

4星劍可以等exia

幾時會出更新？

關於您的詢問，目前確認到在特定iOS版本中，不能進行用Google帳號登錄的數據繼承。
用Google帳號登錄的數據繼承時，選擇『用Google帳號登錄』，彈出畫面時，將進入休眠狀態。
用iPhone按照特定的順序在繼承畫面休眠的話，將會強制退出。

咁就當答咗 屌佢老母

7/8

羅 一定要配 太刀

想抽

主線會唔會太短

同埋太易
完全睇唔倒組隊有咩意義

啱啱開game幾日，唔會難得去邊

唔該
岩岩見到個個公告
每星期兩隻機會唔會太慢

你有無咁多石先

對00無愛 果斷skip
隻nu夠打 兩次更新掛
如果佢pvp 唔知第幾第幾名 有石派就爽

純粹驚太少好快悶

暫時未有野好想抽

悶唔悶係睇佢出得多唔多內容
放多D機落pool到時你重難抽想要既

隻game就一定好快悶 唔洗諗
你當圖鑑game會開心D

求朋友 AXMQCZD86

推

AVKL3TTCR
歡迎各大好友

好想要一套

頂你

最想要神盾

就黎刷到喊

我得3隻手

岩岩刷咗個歐帳 30抽9件紫 差盾腳
應該唔齊一套都繼續玩依個
唔撚等個舊小號

我刷左個咁樣

好歐

有無得唔重down data 刷

痛苦

唔重dl 應該要an機先得
做其他野既時候先刷

日版引繼唔到落港版

依個真係幫你唔倒
話明分開

咁樣開唔開得？

20抽既話建議重刷

ex技唔多靚

扮freedom

打完主線有咩做

友情抽有5星主角機d圖
但係割引又話唔會抽到5星 咩玩法

Btw求add

JESBXXGL9

似命運多

新圖

add friend
ABZUSE45B

1001

1002

[IOS/AN]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者[3]-呢隻驚睇人砌D機真係笑到GAPGAP聲